林順潮醫生要ＢＯＯＫ到６月才有位

仲要比其他醫生貴一倍